====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' usine , produit type de la logique fonctionnaliste de l ' ère industrielle , est appelée à changer d ' usage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

